我有個方法100%救哂所有義士（新）

兩個字：

革命

史有攻陷巴士底，造就法國大革命，
及後牽連整個歐洲，可謂星星之火可以燎原
簡單咁講
只要我地攻陷監獄救哂呢班人出黎
只要我地革命成功建構我地既社會
就唔會再有咁不公義既司法對呢班義士作政治檢控

你地而家諗點玩甲由
倒油落地下跣啲龜
拎塊鏡照差佬

全部都係唔敢面對革命既籍口
我想講
時候到啦
唔好勇武再次對大家失望既時候
你地先知道自己失去左最重要既改革力量──暴力
革命，唔係請客食飯
革使需要你地每一個建構新家園既渴望同覺悟

我地係前面等你
義士等緊我地

幫推
要救義士比人屈暴動罪
你屈45個就出450個
你屈450就出4500個
當你係對方既規則同思考框架下同佢玩你點都係輸
當成台都係對好牌既時候我地要做既係flip the table ，反轉個戰局，重新放有利我地既牌上去！

推 一定要救返班義士出來

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

香港人全部都係弱智
竟然唔從根本解決問題 買裝比前線
重話香港人好醒😨
有鬼帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士就跟

on99
#恥而為伍

救義士!!!
救義士!!!
救義士!!!

推

光復香港 時代革命

黑警加人工係好合理既事？

我地一定要救返晒全部人出嚟

三個字，HOW?

呢個先係真正既100%

當獨裁成為事實，革命就是義務

冇槍冇炮講經咩

唔好啦掛

推呀

幫推 10年青春唔係講笑 如果要坐我願意全民一齊坐十年 共同進退

如果港警得冷兵器，我相信係劫獄救人可行嘅
但要推翻政權呢一點係事實

革命之火已燃起。

香港人已經無得揀

比藍絲打？報警等於幫佢call馬，你一係私了，一係柒下柒下咁走，call黑警係最on9既做法，解決唔到之餘仲要激撚死自己，分分鐘比人打多鑊

告暴動罪？即係迫你地唔好出黎，一係就留係屋企，一出黎就告你暴動，如果係咁既話，請出黎既人諗下你應該要點做
以前可能大家唔想犯法所以做和理非，依家佢就係連和理非都唔撚比你做，然後直接將香港變新疆

搞革命點會上黎呢度講
你係咪玩嘢

講定姐
冇話幾時搞

起碼俾定心理準備大家
你估無人已經著手做緊咩巴打

有都唔出奇嘅

5/8 罷工

我願意罷工

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

同意

只要革命成功
所有義士無罪釋放

但係大部分人思想根本仲停留係以前，佢地連燃燒彈掉人都接受唔到，唔先克服自己既和理非潔癖，談何革命呢

救義士是必須一定的!!
只許成功，不許失敗

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

簡單方法
唔好集結就搞掂
告唔入

有冇人會搞黃雀行動，拯救義士

Hit and run
我冇野講
我會罷工

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

我地一定要贏

44 位被控暴動罪(在西環及上環)的市民，他們的年齡：
Ages of the 44 Hong Kong citizens being charged 'rioting' (the Sheung Wan & Sai Wan cases)：

16歲 一位 One
17歲 一位 One
18歲 一位 One
19歲 四位 Four

20歲 七位 Seven
21歲 七位 Seven
22歲 五位 Five
23歲 兩位 Two
24歲 四位 Four
25歲 一位 One
27歲 一位 One
28歲 四位 Four

30歲 一位 One
31歲 一位 One
33歲 一位 One
38歲 一位 One

40歲 一位 One
41歲 一位 One

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

某d陣營唔會推爆呢個post
但我會繼續推